# Homework #11
Создать текстовый файл в любом редакторе, каждая строка которого содержит логин и пароль пользователя, отделенных пробелом в виде
```
login pass
login1 123456
```
затем создать форму ввода логина и пароля на html, при сабмите формы считывать содержимое файла и проверять правильно ли пользователь ввел логин и пароль, в случае правильного ввода вывести логин на экран и так же создать новый файл или перезаписать значение в существующем, используя логин в качестве имени файла, в этот файл заносить число правильных попыток входа для данного пользователя.



## Встановлення
Запустити файл **generate.php** для створення файлів даних користувачів.

## Користувачі
База тестових користувачів
| Логін | Пароль |
| ------ | ------ |
| petro | 12345 |
| oksana | 123456 |
| vasyl | 1234 |
| pavlo | 12345 |
| ira | 1234567 |